有無人可以解釋下1080同1080ti而加點解咁貴

高階卡都貴到成8000蚊張

Zotac 都係 $7600姐

需求大 啲人用嚟掘虛擬貨幣所以一有卡就幾十張咁買